你班連登仔咪再追擊恒大

否則本校長會開除你學席

邊個臭系負皮
同我企岀黎

連登仔入唔到恒大所以葡萄

校長點睇我地依班領袖生燈到恒大升格
有冇獎

叫我？咩事？

同學，你聽日唔洗返學

我搵唔到個站叫恒生大學
我應該邊度落車

係我啊 點？

業已畢, 開除我丫笨柒

想去恒大就搭直通車上廣州啦, 傻鳩